考dse普通話oral唱“誰說~書生~百無一用”

或者“開封有個~包青天”

有聲

幼齒童顏紀繞嵐?

看什麼6 你和我走一波

其實～你愛我像誰

00後點會識

你啱

二零零二年的第一場雪

比以往來得更晚一些

鬆D相逢! 三杯酒!

屌即刻想睇返

洗唔洗rap埋果段

陪你去看流星雨

Woho

妹妹你坐船頭oh 哥哥在岸上走

誰說書生白自咿唷～

妹妹你做全套 哥哥我硬曬鳩

seed ?

開封yoga~包清甜

我們不一樣